個個等下晝 put ?

上晝扮牛

下晝先put咪好貴

wadiu

想托到A股收市 ?